2019區議會選舉 - 觀塘區

到左今日選舉提名期已結束，
所有泛民主派、獨立民主派既人選已經報名參選
以下係最近既名單

大家記住以下呢一張名單，如果唔清楚自己選區係邊
請睇地圖

以下係泛民、獨民人選
有個別選區依然有君子之爭或推動原有區議員
所以都會一併列出

J01 觀塘中心 梁翊婷 民主黨
J02 九龍灣 潘任惠珍 獨立民主派 (爭取連任) | 賴俊文 獨立民望派
J03 啟業 尹家謙 民主黨
J04 麗晶 畢東尼 公民黨 (爭取連任)
J05 坪石 黎寶桂 民主黨
J06 彩德 林子權 彩德之友 / 獨立民主派
J07 佐敦谷 黃家樂 民主動力 / 獨立民主派
J08 順天 莫建成 民主黨 (爭取連任)
J09 雙順 梁漢祺 民協
J10 安利 蔡澤鴻 獨立民主派 (爭取連任)
J11 觀塘安泰 林冠存 民主黨
J12 秀茂坪北 鄧威文 秀達服務團隊 / 獨立民主派
J13 秀茂坪中 蘇偉洋 秀達服務團隊 / 獨立民主派
J14 安達 蕭浩然 秀達服務團隊 / 民主動力
J15 秀茂坪南 李梓成 秀達服務團隊 / 獨立民主派
J16 寶達 馮家龍 秀達服務團隊 / 獨立民主派
J17 廣德 譚德志 人民力量
J18 興田 葉梓傑 民主黨 (世代交替)
J19 藍田 馮德森 獨立民主派
J20 平田 陳易舜 獨立民主派
J21 栢雅 陳汶堅 民主黨 (原興田, 轉區, 爭取連任)
J22 俊翔 謝淑珍 獨立民主派 (原翠翔 ,選區改劃, 爭取連任)
J23 油塘東 龔振祺 獨立民主派
J24 油翠 鍾淬坤 獨立民主派 | 梁家聲 人民力量
J25 油麗 王偉麟 獨立民主派
J26 油塘西 黃邵南 獨立民主派
J27 麗港城 李煒林 公民黨
J28 景田 王嘉盈 公民黨
J29 翠屏 洪駿軒 民主黨
J30 曉麗 張敏峯 曉麗新動力 / 獨立民主派
J31 寶樂 鄭景陽 民主黨 (爭取連任)
J32 月華 梁凱晴 觀塘願景 / 獨立民主派
J33 協康 李嘉達 民主動力
J34 樂華南 蘇冠聰 獨立民主派 (爭取連任)
J35 樂華北 黃子健 獨立民主派 (爭取連任)
J36 康樂 陳嘉言 獨立民主派
J37 定安 黃啟明 民主黨
J38 牛頭角上邨 鄭駿樺 獨立民主派
J39 牛頭角下邨 李詠珊 獨立民主派
J40 淘大 李軍澤 公民黨

光復區會，凝聚觀塘！

推

J10肥仔有危機

劃多兩幢安泰俾佢...希望頂得住.

In 觀塘 we trust

咩叫獨立民主派

凝聚觀塘，光復香港

應該叫非建制派囉

J24 有兩個？

梁家聲乜水？
個後生仔就見過

明就得啦.

觀塘

人力

後生仔好好多囉

寶達都好危

今次選舉, 值得注意既係 4個觀瑪仔(鍾淬坤,李嘉達,洪駿軒,馮家龍), 秀達團隊, 快必VS柯仔, 梁凱晴BB, 黃子健(前東九組傘兵)

無政黨。
但係小心，好多話無政黨，但係成日痴埋政黨變左政棍

呢一班素人, 全部都好有HEART, 全部都係協調出黎既人.

至少秀達團隊俾人感覺唔係孤軍作戰

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

觀塘區記得去投票！！！

光復觀塘 剔走建制廢老

更正
J21 栢雅 陳汶堅 民主黨 (原興田, 轉區, 爭取連任) | 陳宇明 獨立民主派

觀塘區揮手

觀塘撚推

仲乜有兩個...

秀達團隊無左黎文洛

可能都係協調問題
如無意外都係推陳汶堅嫁啦

唔知呢. 蕭浩然都好遲先報, 可能當中有考慮

陳宇明係咪之前IT選委？

係

參考，如果有錯請指正

唔止謝sir，連er er er sir都……

安達又多一個，啲中間票又少咗

陳易舜打中共大佬姚柏良
全力支持！政界出個「陳奕迅」

大家支持吓！有料到

VERY GOOD

唔知咩人...補習名師......

仲有一點好重要, 唔該搵返你果區既候選人幫手拉票, 派野
有時間就做. 我搞埋D私人野就會出動.

J24油翠出兩個？有冇搞錯？

幾佩服謝淑珍，警察宿舍都照贏

票投建制，慘過跳制
票投工賊，賊喊捉賊

跪求月華街坊幫我投凱晴BB

觀塘撚

今次改區之後佢竟然揀俊翔唔揀油翠。。 好勇

稍後可能會初選
不過個人黎講梗係揀觀瑪仔

陳日見到曾榮輝過左隔離雙順派傳單宣傳唔知JM9

佢係咪連自己個區係咩範圍都唔知

想派比D買餸既街坊掛
問題係果時7時半
仲要唔係正門係隔離條路仔到派
都無乜人係果度

謝淑珍喺油塘做左好多年地區工作，由佢來打大佬最適合不過。
所以咪解釋到佢唔在乎輸贏，只求打倒建制。

另外嗰個人民力量唔見佢有拉票

其實做區選義工有乜要做
定還是打工仔唔荒得閒幫手捐錢算數?

Pish

咁唔主動爭取, 人民力量會唔會係後備plan? 望係咁望...
油翠有後生仔係好事, 俾班老人家 睇下後生仔可以做到d咩 (但願觀瑪仔若當選後真係要俾心機令街坊刮目相看)

人力應該要退出

個樣 不過都係時候踢走條廢老白頭良

派野做街站 保護候選人
其他就冇乜啦 有晒班底

11月24需要你！

人民力量條友肯唔肯先得架

Edith有無機會贏？

大家好，現在我正式邀請人民力量梁家聲出席油翠居民會。本人由九月頭開始一直表明可以初選或民調，邀請至今，梁家聲並沒有理會。

早前在D100+的三點維權，我表明要在入閘前(17號前可以作退選)進行初選，好讓選票上只有一名民主派及一名建制派。梁家聲現時同意十一月三日初選，但如果在十一月進行初選，沒有用Facebook page的梁家聲亦不能公開棄選。人民力量亦同意初選，以定出民主派唯一代表，雖有人力成員表示十七號前初選梁家聲先生未能準備好，但既然梁先生已落區一年，比拼地區工作總不會還需準備時間。故此，如果居民大會未能順利舉行，我希望人民力量能給本人一個交待。

我尊重梁家聲先生跟從風雲計劃落區一年，但落區一年，出現的街站不多於一隻手，未有派發一張傳單，整個七月至十月未曾出現街站 。除此，梁家聲兩次向本人表示接受「民動定奪」或「民動決定」，縱使民主動力有決定，他仍然堅持出選。

一票不投保皇黨

大家點都投咗非建制既候選人先！

梁好似做過popo, 2019成年先見過一次，父親節派花，但當時係612之後

另一個後生仔呢幾個月，差不多日日見，好勤力！

藍田個位 可唔可以比啲力
簡X東 好多鐵票 10成廢老 9成師奶 都係佢啲人

又成日唔見你 想叫屋企人投你都難呀...

講緊德森?

觀塘友推推推

Yup.... 想佢得閒入下邨 同啲老人家講下
xx東 好鐘意咁拉啲老人家票

想拉票 街站同facebook 吸到年輕一群 上班族
但老人家就真係要佢早啲 或者中午入下邨

謝淑珍同好多老人家同街坊關係好好
地區工作又紮實
今次真係放長雙眼睇下班popo會點投

工賊會嗰個都唔知道做過啲咩春

Push 要share 俾觀塘朋友知

又推一推

J15！

MY OLD POST

[觀塘區] 2015年區議會選舉及2016年立法會選舉結果數據分析

推啊

Hkfactcheck
vote4hk

善用呢2個網站

1020 九龍見

定安要踢走金堅，康樂要踢走馬佚超

凝聚觀塘，光復香港

推呀！今年點都要投咗非建制既先，不過要小心啲建制扮嘢

除非一開頭已經混入黎
否則呢個LIST既人大部分好早期應該一齊開過會, 互相聯絡過
以我所知扮果D唔會痴埋黎, 只會係宣傳上扮

[區選] 每日更新，18 區所有候選人提名

推

陳汶堅轉區得唔得呀

唔知點解要咁做...本身陳宇明都係挑戰過果區

陣間原本個區輸埋

11.24 反轉區議會

睇fb post好易分

推下

Edith

各候選人FACEBOOK PAGE

梁翊婷

潘任惠珍

賴俊文

尹家謙

畢東尼

黎寶桂

林子權

莫建成

梁漢祺

蔡澤鴻

林冠存

鄧威文

蘇偉洋

蕭浩然

李梓成

馮家龍

譚德志

葉梓傑

馮德森

陳易舜

陳汶堅

謝淑珍
沒有個人專頁

龔振祺

鍾淬坤

王偉麟

黃邵南

李煒林

王嘉盈

洪駿軒

張敏峯

鄭景陽

梁凱晴

李嘉達

蘇冠聰
沒有個人專頁

黃子健

陳嘉言

黃啟明
沒有個人專頁

鄭駿樺

李詠珊

李軍澤

Push

好似陳宇明早排講過唔去選兼退公文袋，之後反話做番區，搞到亂晒

第一次區議會有得投
不過好多廢老

郭必爭又出番黎柒

吓你又觀塘區架?

U幾時返波台

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂

入藍波po先，啲手足有野搵你呀

藍田個區又係分得好西 一條邨都可以分兩個選區 on9

馬軼超又藍又廢唔明康樂班中產因咩仲選佢

次次去康寧踢波見到佢啲海報真係火都黎。
正一垃圾!!

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

又想我抆旗？

St Joe 仔

觀塘70萬人, 咁少人push?

天地有正氣

7成4loyea

Strong post need push

住邊

J01

山區苦主

碧珍?

DLS今日新清又塞on99

幫推

之前黃邵南派傳單吹過兩嘴
份人都幾貼地同埋幾好

觀塘加油

編號更新！

J01 觀塘中心 2 梁翊婷 民主黨
J02 九龍灣 1 潘任惠珍 獨立民主派 (爭取連任) | 賴俊文 3 獨立民主派
J03 啟業 2 尹家謙 民主黨
J04 麗晶 1 畢東尼 公民黨 (爭取連任)
J05 坪石 1 黎寶桂 民主黨
J06 彩德 2 林子權 彩德之友 / 獨立民主派
J07 佐敦谷 2 黃家樂 民主區選聯盟 / 獨立民主派
J08 順天 2 莫建成 民主黨 (爭取連任)
J09 雙順 2 梁漢祺 民協
J10 安利 1 蔡澤鴻 獨立民主派 (爭取連任)
J11 觀塘安泰 1 林冠存 民主黨
J12 秀茂坪北 1 鄧威文 秀達服務團隊 / 獨立民主派
J13 秀茂坪中 1 蘇偉洋 秀達服務團隊 / 獨立民主派
J14 安達 3 蕭浩然 秀達服務團隊 / 民主區選聯盟
J15 秀茂坪南 1 李梓成 秀達服務團隊 / 民主區選聯盟
J16 寶達 1 馮家龍 秀達服務團隊 / 獨立民主派
J17 廣德 2 譚德志 人民力量
J18 興田 1 葉梓傑 民主黨 (世代交替)
J19 藍田 2 馮德森 獨立民主派
J20 平田 1 陳易舜 獨立民主派
J21 栢雅 3 陳汶堅 民主黨 (原興田, 轉區, 爭取連任) | 2 陳宇明 獨立民主派
J22 俊翔 2 謝淑珍 獨立民主派 (原翠翔 ,選區改劃, 爭取連任)
J23 油塘東 1 龔振祺 獨立民主派
J24 油翠 2 鍾淬坤 獨立民主派 | 1 梁家聲 人民力量
J25 油麗 1 王偉麟 獨立民主派
J26 油塘西 2 黃邵南 獨立民主派
J27 麗港城 2 李煒林 公民黨
J28 景田 2 王嘉盈 公民黨
J29 翠屏 2 洪駿軒 民主黨
J30 曉麗 1 張敏峯 曉麗新動力 / 獨立民主派
J31 寶樂 2 鄭景陽 民主黨 (爭取連任)
J32 月華 2 梁凱晴 觀塘願景 / 獨立民主派
J33 協康 2 李嘉達 民主動力
J34 樂華南 2 蘇冠聰 獨立民主派 (爭取連任)
J35 樂華北 1 黃子健 獨立民主派 (爭取連任)
J36 康樂 1 陳嘉言 獨立民主派
J37 定安 2 黃啟明 民主黨
J38 牛頭角上邨 1 鄭駿樺 獨立民主派
J39 牛頭角下邨 2 李詠珊 獨立民主派
J40 淘大 1 李軍澤 公民黨

PUSH

油塘西真係

觀塘人

J25 王偉麟果對手係老狐狸黎樹豪
呢條友最叻就笑騎騎放毒蛇，仲要扮開明真建制
大家如果識朋友住果區請佢地支持 王偉麟，唔好畀姓黎果件深藍再當選

all in 梁凱晴

工賊會條L樣成9日喺廣場條橋開壇派嘢呃廢老

已經出現藍屍搞候選人海報
地點油麗邨雍麗樓

淘大終於有得選

J36小危喎
好多廢老投馬生

好撚多廢老投佢架 功樂道果頭多數藍廢老
我唔明點解我阿爺仲有埋馬軼超whatapp

油翠要人！

幫手推

KT 好藍
垃圾區

樂華人
票投黃子健

佢進力票應該係唐樓當房

踢得走陳華裕陳振賓就好

油美都係狗舍喎，其實想知重劃選區之後俊翔同油翠邊個區多狗啲

同埋油翠加多兩楝公屋都係新移民多

梁家聲去年風雲計劃已落區，但唔係網絡社交群組有人氣。
選民最大，11月3會初選，油翠居民一定要去表態。

民主精神不是勸退任何人，是要經過選民選擇。
所以11月3號有初選，關心油翠嘅街坊，應該落去投票

屌佢地仲要喺豐麗盈麗玩初選
唔驚比啲廢老同啲大媽踩場咩？

之前居民大會都無比人踩

PUSH~

觀塘係老人區，所以係選民O既就更加唔可以懶，差一票就一票。

跟走保皇黨.. 唔可以再有 D 咩音樂噴泉!!!!

除左拎黃票 都要多落區打社區牌
要比人知 我地除左比建制有良知 亦都更有行動力

支持搞初選，咁係最公道。

栢雅有冇初選
唔知應該投邊個

白鴿打前公民袋 觀塘邊有人介入到

觀塘區全部都係謝偉俊d同黨， 改個名叫創建力量就以為無人知

觀塘友幫你推

所以今次目標係將創建力量收皮

投黃子健!!

跟走陳振彬條PK!

落去幫手啦

如果凱晴BB係打佢應該吸好多票

仲有個「東九龍社團聯會」

搵人搞掂油塘果邊，狗倉兼深藍陣地，搶到議席就廢佢地半臂

觀塘油翠初選由鐘淬坤勝出,
人力梁家聲將停止所有選舉工程

差柏雅就齊list了

佐敦谷果位哥仔, 你係咪打算只係防自動當選定點?
又冇FB 冇唔見你搵人幫手.

佢地會唔會搞初選
九龍灣其實又想點.

潘太，堅叔....
唔似會搞架啦
不過潘太訓係度都贏

邊個來

現場直播：觀塘區議會民主派獨立候選人誓師大會

出席候選人：
J6 彩德 林子權
J7 佐敦谷 黃家樂
J16 寶達 馮家龍
J19 藍田 馮德森
J23 油塘東 龔振琪
J24 油翠 鍾淬坤
J25 油麗 王偉麟
J26 油塘西 黃邵南
J30 曉麗 張敏峯
J33 協康 李嘉達

必投

害羞的波

J01 觀塘中心

J02 九龍灣

J03 啟業

J04 麗晶

J05 坪石

J06 彩德

J07 佐敦谷

J08 順天

J09 雙順

J10 安利

J11 觀塘安泰

J12 秀茂坪北

J13 秀茂坪中

J14 安達

J15 秀茂坪南

J16 寶達

J17 廣德

J18 興田

J19 藍田

J20 平田

有住同區嘅朋友send埋俾佢睇啦

-

兄弟爬山 制度內外 缺一不可
用人情牌打區選
11.24區議會 你可以做....

J21 栢雅

J22 俊翔

J23 油塘東

J24 油翠
(經初選後，1號人民力量梁家聲已停止所有選舉工程)

J25 油麗

J26 油塘西

J27 麗港城

J28 景田

J29 翠屏

J30 曉麗

寶達好似好危下

J31 寶樂

J32 月華

J33 協康

J34 樂華南

J35 樂華北

J36 康樂

J37 定安

J38 牛頭角上邨

J39 牛頭角下邨

J40 淘大

每一區都唔可以掉以輕心

勁有心

觀塘好多民建聯安全區

協康幾難贏

易就唔會4x:7定9啦

Edith今朝比狗拉左

用您一票反建制、救香港！

開始多抹黑
大家自己幫手撕

牛下唔洗投白鴿了屌
投珊珊

有無巴絲J21情況？

栢雅聽日會有初選呀
晚上7點至10點半
康栢苑停車場閘口

見到啲貼紙貼落人哋banner話鳩人暴徒
見到已撕

初選
陳汶堅 648
陳宇明 367

J24 油翠 鍾淬坤 獨立民主派
OR
梁家聲 人民力量
<-- 幫朋友問，點投？

人力不了

鍾淬坤

好。梁家聲棄咗選?

Bye bye 馬跌超

好啦,選前唔出聲,廢時比人話我分化,而家選後,見到有隻鬼落左選,不如比個機會隻鬼解釋下?

2012年畢業,新民黨+公民力量將軍澳地區主力,2015至2016區選立選都出住糧幫手,點解唔介紹下自己藍變黃生路歷程?你個覺醒故事一定好受歡迎!分享下啦!

想知佢係真變陣營定係鬼,同佢助選班人,當年公民力量班老屎忽盛讚呢個後生仔好叻投訴抹黑,夠兇狠,後起之秀喎,如果佢今次對建制都有展現到佢兇狠投訴/抹黑技巧一面,佢應該係真手足,否則各位自爆過少少敏感資料既手足,小心睇路呀